{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_013791",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000186887&dispCatNo=100000100080013&t_page=카테고리관&t_click=스킨케어_전체__상품상세&t_number=24",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "센텔리안24 마데카 아크니언스 크림 50ml"
    },
    "text": "ダーモコスメラインのスキンケア製品は、センテリアン 24 ブランドで販売されています。 こちらの商品は50ml容量で、開封前は36ヶ月間、開封後は12ヶ月間使用できます。 使用方法はスキンケアの仕上げ段階で、適量を取り出して優しく塗り、軽くたたいて吸収させます。 この製品の構成成分には、ツボクサエキス、グリセリン、ダイプロピレングリコール、精製水、ブチレングリコールなどが含まれています。 また、さまざまな植物性オイルやエキス、アデノシン、セテアレス-20、アラントイン、パンテノール、トコフェロールなどの成分も含まれています。 商品にはアトラスシダナム皮オイル、ラベンダーオイル、ダマスクバラ花オイル、オレンジオイルなどの香りも加わっています。 この製品は化粧水の水分を保護し鎮静させる効果があり、肌を柔らかくしっとりと整えてくれます。 また、商品は乾燥性、脂性、複合性など様々な肌タイプに使用できます。 この製品は敏感な肌にも使用するのに安全で、日常的なスキンケアルーチンに簡単に含めることができる製品です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダーモコスメラインのスキンケア製品はどのブランドで販売されていますか？",
            "answer": "センテリアン 24 ブランドで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ダーモコスメラインのスキンケア製品の容量は何mlですか？",
            "answer": "50mlです。"
        },
        {
            "question": "ダーモコスメラインのスキンケア製品は開封前、開封後それぞれ何ヶ月間使用できますか？",
            "answer": "開封前は36ヶ月間、開封後は12ヶ月間使用できます。"
        },
        {
            "question": "ダーモコスメラインのスキンケア製品の使用方法はどのようなものですか？",
            "answer": "スキンケアの仕上げ段階で、適量を取り出して優しく塗り、軽くたたいて吸収させます。"
        },
        {
            "question": "ダーモコスメラインのスキンケア製品に含まれている成分は何ですか？",
            "answer": "ツボクサエキス、グリセリン、ダイプロピレングリコール、精製水、ブチレングリコールなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ダーモコスメラインのスキンケア製品にはどんな香りがありますか？",
            "answer": "アトラスシダナム皮オイル、ラベンダーオイル、ダマスクバラ花オイル、オレンジオイルなどの香りが加わっています。"
        },
        {
            "question": "ダーモコスメラインのスキンケア製品はどのような効果がありますか？",
            "answer": "化粧水の水分を保護し鎮静させる効果があり、肌を柔らかくしっとりと整えてくれます。"
        },
        {
            "question": "ダーモコスメラインのスキンケア製品はどの肌タイプに使用できますか？",
            "answer": "乾燥性、脂性、複合性など様々な肌タイプに使用できます。"
        },
        {
            "question": "ダーモコスメラインのスキンケア製品は敏感な肌にも使用できますか？",
            "answer": "はい、敏感な肌にも使用するのに安全です。"
        },
        {
            "question": "ダーモコスメラインのスキンケア製品は日常的なスキンケアルーチンに簡単に含めることができますか？",
            "answer": "はい、日常的なスキンケアルーチンに簡単に含めることができる製品です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 489
    }
}